kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk(2)

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

- 男神奇俠

咦？

係就貼埋篇文啦 咁hea

個內容唔關標題事㗎

做乜開2？

唉
點解要樓主難堪

lm

靜啦

唔好推

推夠未？

放過我

明明沉左
又推上黎為乜

「姚基金慈善賽」於九龍公園舉行，無綫咪神陳偉琪和一眾藝人齊齊落場與學界精英籃球員混合打熱身賽，她更於網上貼出影片，咪神果然咪神，真係勁好波。

陳偉琪出席了「姚基金慈善賽」，她與一眾藝人及學界精英籃球員落場打熱身賽，並於社交網上貼出「好波」影片。她留言：「Nothing but net after editing. 唔通我淨係show入果幾球比你睇，又要話過你知啦窩。#nothingbutnet #hoopersofinstagram#basketballneverstops #ballislife #fitness#active #姚基金慈善賽」

點生出黎架？

唔知

收手吧

大家做得好
唔好再推上黎啦

同意

收到

Don't push

Push mun lun

推乜鳩

鬼知上面做乜

終於真正沉了

太好了

唔好推了
明明已經沉左

說得有理

睇錯Kai Chan

kai h chan

咪推啦

Sem break 未

你又做乜呀？
放過人啦

做乜？

成四日冇人覆
樓主成功了

Don't push please

k

Thx

Thx x2

Thx x3

屌你 舊post我突登end左佢你條撚樣又開2

Agger
樓豬正垃圾

迫害我城

嬲

嬲還嬲
咪推啦

到除夕了

倒數完記得唔好再推

忘記舊事了

對 要忘記

求忘記方法

唔推post
將個post沉低啦

呢個方法真係得？

又推乜9

警告冇撚再推

Agger ar

邊位？

邊位都唔關你事啦
推乜9

咪就係

終於完啦件事

事主應該最開心

對對

屌你有2

開心

City d 女係咪多數淫底？

淫唔淫都冇所謂啦 你都冇份屌

y

仆街

做乜勁

年
又過年
Kai Chan歡樂年年

漏咗個h啊 尊重d啦

仲進

.

Post-pusher

push

咩事？

pish

你又做乜
放過人啦

我唔想佢再喺shirty俾人話啦
我知錯 唔好推啦

陳啟

譯做中文做乜

中間仲有個h字

kaihchan
可能性1:
Ka I Hchan
可能性2:
Kai H Chan
可能性3:
Ka Ih Chan
可能性4:
Ka IhCh An

陳哼啟

又推乜撚

推

唔係

咩意思？

pish
vt.及物動詞
1. 推；推動，推進
2. 擠出（路）前進[O]
vi.不及物動詞
1. 推；推開
2. 推進；向前擠[Q]
n.名詞
1. 推；推進[C]
2. 奮發，努力，奮進[C]

向前擠

收手啦

agger

Aggerr

做咩啊

sdd

屌

做咩又推？

關個email咩事

係囉

又做咩啊

Pish

點解濛咁早起身

定係未訓？

P

U

有冇陳偉琪j圖

hi

Hi

咩事呀你
Sem break比人抖下啦

唉

事主grad未？

點解又上番黎？

hello how are u

做乜

你又做乜?

冇拉拉又推乜撚嘢

又唔係我推先

你地唔好鬧交啦

咩事

出面已經見唔到呢個post

係咩？

好似係

?

陳同學 開學點呀？

又推？

好帖！！！！！

推乜野？？？